大家幾多歲做smile矯正？

下星期去驗眼 但我得20歲 驚佢唔比我做

兩邊都800度

我冇你咁嚴重但我成日揸車踢波打機用電腦，好驚後遺症

我23歲
今日第2個星期
驗眼
0近視 0散光

我唔驚咁多了 享受咗先

好爽

21歲

我左眼 200 右眼300
心思思都想做 無散光

lm過幾個月會做

絲？我老豆話男仔會發育到22歲 睇死醫生唔比我做

巴打幾歲

19歲做左 依家還好

巴打有冇深番

25

可以既話，唔好做！！

Y

點解

醫生自己有近視都唔做，你就明

巴打有後遺症？

我識有個眼科醫生都有做

24歲 800近視300散光 做完大概剩25散光

眼乾算唔算後遺症？夜晚唔好渣車，D燈光好散

我朋友30

18歲

近視散光深就值得做 如果得2 300近視可以再考慮下

早上一起床，如果當天天氣陰天

你會覺得對眼好矇

我2，300 已經睇唔到野啦喎

有近視 一起身咪一樣

聽到好多人話會失敗
想知到底係咩一回事

依家日日戴con咁滯都有諗過做
但係有frd話佢個朋友做完變咗斜視仲要女仔黎好恐怖

我覺得可以當參考 我出發點係享受咗先

on9都唔關事

我嘅意思係2 300你戴眼鏡同con咪幾好

去養和做會唔會穩陣點，戴左廿幾年想擺脫眼鏡

希望大家分享幾多歲做

我揀養和

25

香港激光矯視做好記得果陣 18000$

唔知依家幾錢

係絲 唔會唔俾你做

有錢會唔賺？

去眼科中心做啦 一定有得做

最多唔建議你做 但唔會唔俾

27
book左不過就仲諗緊

嗰陣26歲做lasik

早做早享受

兩邊同度數都唔係好深375 唔知做唔做好

嚇人嘅

度數低唔 建議做

巴打邊間
我諗緊去邊間check下先
應該養和最好?

未夠一個月又有Smile post

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

7點前一齊入去like同推上熱門

巴打 最後召集 幫手pin幾個鐘

拉

有個fd做完，盲左

No problem

Smile可以做
Lasik不了

都係清晰
朋友介紹去聽之後覺得ok就試下

我都係20歲 有錢點會唔俾你做
基本上係過咗發育歲數就俾做

做咗一年 開心使用中

好似有啲風險，之前有個巴打好似中左招

我2隻眼都825度，散光左邊200，右邊125
早幾日喺養和check完，佢唔俾我做smile，話我唔做lasik就唔幫我做
話我角膜唔係特別厚，太深度數所以唔俾我做
灰撚咗

你係醫生？

無近視，得散光 可以做？

本身都眼乾 帶左十幾年con

20歲做

巴打最後決定點

巴打睇下資料先做好喎，後遺症好撚勁

23歲 兩個星期 0近視0散光

咁養和嘅醫生都講到咁，如果其他地方肯幫我做，我應該仲撚驚
咁咪唯有照做
我都係20歲做

做左幾耐檢查 我星期六去養和檢查

養和洗唔洗預早好多book
22 兩隻眼都400想做

做左3年 咩事都無

27 上個月做左

我10點去到，11點幾12點就走得

雙眼散光接近400有冇得做
近視200左右

23歲做 做左兩年 睇野好清

22

你打電話過去人哋會同你講幾時有期㗎
我就等咗2個星期左右

唔好做 好危險

二三百度先好做
叫人唔做果d咩心態

我差唔多成400散光係咪冇得諗

考慮左好耐做唔做
上網睇過d cases 後遺症，放棄左

FLEx 2008打後先開始流行，第一批做手術嘅人到而家仲係好後生，無足夠數據同研究支持呢個手術嘅長期後遺症點，我自己就建議不了。 唔想戴眼鏡其實可以配ok鏡，訓醒可以頂到食晚飯左右先打回原形，只要注意清潔就安全過激光好多

岩岩1月做完

26歲

之前有中伏post
睇完之後決定再等下科技發展

本身散光勁可以做，我原本冇散光，做完反彈有散光，睇字有啲矇，始終唔夠以前戴眼鏡清，不過日常出街就冇咩問題

我21，左眼900，右眼850左右，散光一隻200，另一隻400。 唔知有冇得做
同埋唔知喺邊度做會好啲

係咪得？

一唔夠訓勁乾又有時有啲陰痛
唔係考消防果類工做黎真係揾自己笨7
又貴

快啲問醫生 呢到啲人剩係會叫你唔好做

咪亂吹啦
盲咗仲唔上頭條咩
舊式矯視最嚴重嘅Case係椎型角膜
但都有手術補救
唔會全盲
新式矯視如果查到有椎型角膜風險
會做一個角膜交聯術去預防
依家最常見嘅手術失敗
都係講緊近視同散光去唔到零（最差可能去到幾十至一百度）
夜晚視力較差
眼容易乾
或者出現遠視
講到咁易盲就唔會咁多人做啦

21歲做

唔好理佢啦 個個smile post都有呢啲人

真係深左少少
去香港激光矯視/養和check下做唔做到

其實後遺症就一定有嘅，但後生做咪享受得耐啲
大把嘢都有後遺症㗎啦，睇你願唔願意等價交換㗎啫
或者check完，醫生都唔俾你做㗎

想考消防
不過好似話唔係個個都適合做矯正
好似話眼角膜太薄唔得？
同埋有飛蚊症
好驚隻眼冇得考

吹風當廣告也好
真心問也好
始終有人想知多啲嘅

醫生仲要check你好多嘢
角膜太簿都未必做到
我戴con戴咗十年，戴到好乾好痛
長斯戴眼鏡會頭痛
左右眼都500度左右
上個月尾做咗smile
醫生話我傷口recover得算快
兩日後已經話埋口
暫時覺得會眼乾，同夜晚睇光會散開
但唔洗戴con真係好方便

「除非你角膜好厚。如果唔係你應該做唔到smile」
我個醫生咁同我講，我近視同散光都無你咁深

Ok鏡幾錢

Smile手術失敗，做完好後悔，好伏

勸大家唔好再做Smile，後果自負

做完之後散光又番發咪好無謂..

佢會幫你詳細檢查
飛蚊症唔關事啦
飛蚊症係玻璃體內部退化所致
激光矯視係磨走角膜表面細胞
根本係兩件事
就算你矯視成功無晒近視
一樣會有飛蚊症

最多傻仔會話做smile個醫生都帶眼鏡
屌，你去整容個醫生又一定整完容幫你？

呢到d 人10有9個都叫唔好做

講真自己真係有心想做 咪去聽下d 講座先 又唔洗錢

聽完覺得自己承受到個風險咪做下d test 先囉

係要做test 先會收你檢查費 你真係做既通常都可以

手術費到扣番

做完都要話你ok 先可以做 唔係想做就做到

識有朋友做唔到 因為淚水分泌唔夠 醫生話唔得

又想做又要係到問 自己行多一步去聽醫生講好過喇

上年25歲做，清x 做，自己750 775 而家接近全清 一剔過無做任何增進

低過500絕對唔建議做，除非要考消防果d

其實已經有醫生會做Smile

根本就唔同 整容醫生可以好滿意自己個樣所以唔整容，眼科醫生戴得眼鏡就代表視力有問題啦，佢自己都認同呢個手術完全安全嘅話點會唔做

23歲依加26一切正常冇異樣

留名等10年成功率出左先敢做

散光都得？

23 兩隻眼700
應該會去做
感覺長期戴con
隻眼仲快玩完

兩隻眼各1000度 散光大概500幾
唔想將來戴con諗緊做唔做
而家23想知邊到做最安全同$？

係
長期戴對角膜傷害好大

巴打角膜好厚？做到smile認真好彩btw恭喜你

加埋麻甩佬既衛生意識
戴多排con應該直接盲撚左

性質接近嘅舉例應該話
男嘅皮膚科醫生自己地中海，跟住推介你食新藥/新treatment但自己唔食
女嘅婦科醫生推介你做mirena但自己唔戴

真好，希望我可以好似你咁 都做到啦

我都係戴Con戴到角膜發炎
先決心去做

我都想知，更加想知做唔做到

諗住老咗老花先做

呢2間好啲？

我d fd 話養和得傳統果隻
無smile 做 係咪真

果位巴打有冇update？

要檢查完先知
角膜唔夠厚係做唔到
不過我都唔建議太後生做
近30歲先做會好啲

唔係
養和有Smile

幾時出
2030先出？

考消防都唔係一定考到

我當年都係為考消防先做

有 去左考狗

我同你一樣，最後係養和做左lasik. 完全無後悔過，睇野非常清

1歲

本來已經唔係人人做得
加上做矯視有一定風險 冇話100%
人地醫生一個月搵幾十萬
其他人可能只係做黎貪靚/考下消防
拎自己黎同醫生比已經好唔合理

自己衡量

要去俾醫生check下

想知 total比咗幾錢

Smile未必得 lasik有機會得

我都係200幾，應該都300架啦
好多都位smile唔太好
咁直接做lasik係咪會好d？

Smile傷口細好多
技術先進啲
按原理
後遺症（例如眼乾）應該會細啲
但其實唔到你話事
要檢查完先知你啱做邊隻
如果你度數太高
想做Smile都做唔到

想做有無人可以一齊？
二人同行平啲

我19歲做

朋友做完，咁就一世

一世咩先

養和做幾錢？

點解嘅 正常唔係穩定發育完就ok?
好想快啲做

23

25歲，左右都800至1000度
20歲應該做得

20中 兩邊都400度 諗緊做唔做好 戴咗10年con

三年前做左算成功 但做完眼會易d乾 同會少少散光回彈
為左考份工同方便 我覺得值 不過你等個近視定左先啦
做唔做自己諗 咪屈鳩我打手

擔心散光仲會有變
不過其實唔差得好多
另一個原因
係人大啲
做手術嘅時候會定性啲
對眼唔會周圍望

22歲做咗 過夜唔使帶新Con Con盒 Con水 woohooooo

下個月20歲 又係兩邊800度都唔知幾時做先好

係

唔鍾意戴眼鏡

係清淅到驗眼
佢話我有錐形傾向 要過一年再睇下岩唔岩做

想問下有冇人都係咁
唔想再帶眼鏡

做左2星期，55

廿幾
近視兩隻都6-7百
幼稚園已經戴緊
錢又儲左
'仲諗緊做唔做

3張野先黎做 做完零近視 後悔無早d做 浪費了青春

我2年前都一樣，我2年後就話做得，後生問題，未定

真

我唔係做微笑
5 6年前做
依家眼乾問題真係幾嚴重
如果起身唔滴眼藥水我可以訓到幾時都得

想知大家邊到做 係咪多數養和

淨係想長期用電腦已經唔想做
高風險做完會反彈，除非矯視plan可以脫毛咁樣一次收費做一世

本身雙眼 300幾近視 同300幾散光
同巴打一樣角膜太薄 薄到lasik都差啲唔得
但係我做咗 聽左醫生建議做埋角膜交聯術

過左半年 依家左眼0度 右眼25度 除左少少眩光之外
仲有對眼反射神經好似少左咁
遇到外來刺激 e.g. 雨水打落眼球 會唔識眨眼
十足十gopro咁樣

不過4k高清左眼真係好爽

佢叫我等一年後再去睇睇
8月就夠一年

信譽好d

21歲做lasik

26 個時做左smile , 做左5 年，夠光時係好清，做完0 度近視，但晚上唔夠光時差dd

有

識人十幾歲做咗

26歲男
盡備考消防所以做左
5月5號做smile
回復一個月左右，視力已比戴眼鏡果陣好

真pr post

21歲做，做左3年，宜家有番近視但唔深，日常生活都應付到

近視散光同你差唔多

24 歡樂使用中

果25度散光有冇得再整

22歲做 依家過咗兩年
淨係後悔咁遲先做

Btw我隱約都仲叫戴到con
巴打ok嗎

戴左好多年眼鏡，除左就乜都睇唔到
連街上面BANNER D大字都見唔到

18歲做左 直至而家都未反彈過

你宜家幾歲唔講埋？

師兄做左幾耐就去考？我後日做但唔知幾時可以恢復

做左幾年

唔夠訓戴con咪一樣乾
除非你想戴一世眼鏡

斜視遠視近視散光全部都有係咪冇得做

一樣
不過我都係戴275度 都還可接受

你幾歲 後生 對眼評估唔到有無高風險？

做完第2日可以好清
一星期左右勁清

22歲做，做完未夠一年

27
佢只係話有呢個傾向
但對眼未算錐形

我21做，so far都幾好

22歲 做左年半 依家仲好清 方便左好多
但係對得電腦多會乾同有紅根
俾陽光射到對眼會唔大舒服
仲有唔知老左會唔會有後遺症

咁唔同我..我轉好左，跟住有得做

有個朋友30零歲
做撚完近視冇改善
仲有埋老花
個醫生叫佢比錢再做
真係屌佢老母

錐形傾向都有得好轉？

可唔可以做交聯手術再做激光

我應該 後生 有傾向唔確定

記得無呢個後遺症㗎啵

巴打，我都係同樣情況，之後分別問左兩個醫生意見，最後係出面做左Smile。有唔少巴打都遇過，應該係養和做慣做熟lasik

PM

等多幾個月再去check下

不過食緊a酸 唔知點算

今日先有人BK王國開POST講做完望野好光

眨眼唔係你個腦控制架咩🤔

除左眼鏡睇野蒙查查咪幾好
做人睇太清有咩謂

Check 幾錢？如果做到又幾錢？

查100-800$
做20000-30000
有d藥費包，有d另計

我都係一唔夠光就會朦

有frd同你差唔多, 做唔到smile, 最後做lasik效果幾好

養和而家嘅價：
Check就990
做就22000

度數低做先準確度高wor

如果真係咁好

點解我見咁多眼科醫生仲帶住眼鏡

點解佢哋唔做

姐係好似有野吹入你隻眼咁 你會不受控眨眼
但依家無咁敏感 未必會自然反應咁眨眼

你試下搵人吹你隻眼就明 suspose會即刻眨一下

襯度數低做先冇咁傷

因為佢地唔會冒險 好多con都唔會帶
貪靚另計

唔做

左眼有，大約50度 ，右眼無事 勁清，做左2年了

咁你考唔考到

其實25散光同冇散光冇咩分別 做smile果陣佢好似話做完度數等於0嘅正負75度都係正常範圍

我做左一星期就報名果時都未睇清
大佬⋯⋯由交表果下，要等差唔多3個月先到你考體能

以前有諗過做，但眼科醫生建議我唔好做
利申：2隻眼都600幾度+百幾度散光

我兩隻眼都係300度近視100度散光左右，本來都想做smile但係好淆底後尾有friend介紹我戴ok鏡，係一種硬性con要每晚瞓教戴，起身就會變冇近視

依家戴左一年左右，反而覺得幾好，當然冇smile咁一了百了，但係我覺得近視唔係好深又驚smile後遺症嘅人可以試下